<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Generate by SiteSolution.it For more information: http://www.sitesolution.it/software/Avvisi-UniTN/feed/ -->
<channel>

<item>
<text>
QUANTUM MECHANICS ADVANCED (prof. I.Lazzizzera): fissata una LEZIONE SUPPLEMENTARE VENERDÌ 19 OTTOBRE ore 10.30-12.30 aula 105
</text>
</item>

<item>
<text>
SIGNAL AND SYSTEMS (prof. L.Palopoli): FROM OCTOBER 12 the LECTURE ON FRIDAY (10.30-12.30 room A216) is MOVED to room A213
</text>
</item>

<item>
<text>
SIGNAL AND SYSTEMS (prof. L.Palopoli): a partire DAL 12 OTTOBRE la LEZIONE DEL VENERDÌ (ore 10.30-12.30 aula A216) è SPOSTATA in aula A213
</text>
</item>

<item>
<text>
GEOMETRIA I (prof. R.Ghiloni): fissata una LEZIONE DI RECUPERO MERCOLEDÌ 24 OTTOBRE ore 16.30-18.30 aula A101
</text>
</item>

<item>
<text>
EXPERIMENTAL METHODS (prof. S.Vitale): le lezioni di GIOVEDÌ 18 e VENERDÌ 19 OTTOBRE (ore 10.30-12.30 aula 105) sono ANNULLATE verranno recuperate in data da destinarsi
</text>
</item>

<item>
<text>
EXPERIMENTAL METHODS (prof.  S.Vitale): the LECTURES ON THURSDAY OCTOBER 18 AND FRIDAY OCTOBER 19 (10.30-12.30 room 105) are CANCELED they will be retrieved at a later date
</text>
</item>

<item>
<text>
AVVISO AGLI STUDENTI: IL GIORNO LUNEDI 22 OTTOBRE IL PRESIDIO DIDATTICO RESTERA CHIUSO PER UNA RIUNIONEAPRIRA NEL POMERIGGIO DALLE ORE 1400 ALLE 1530
</text>
</item>

<item>
<text>
MAGISTRALE IN BIOTECNOLOGIE CELLULARI E MOLECOLARI 1^ ANNO: ELIMINATA LA SUDDIVISIONE IN GRUPPI per le esercitazioni in laboratorio di Molecular basis of disease I modulo POLYGENIC DISEASES (prof. A.Quattrone) e di Molecular basis of disease II modulo SINGLE GENE DISEASES (prof. A.Inga); per tutti i dettagli sinvita a consultare lORARIO ONLINE (www.unitn.itscienze -> BIOTECNOLOGIE -> Laurea magistrale -> Calendario e orario)
</text>
</item>

<item>
<text>
MASTER OF SCIENCE IN CELLULAR AND MOLECULAR BIOTECHNOLOGY 1^ YEAR: CANCELLED THE GROUPS SUBDIVISION for laboratory exercises of Molecular basis of disease I module POLYGENIC DISEASES (prof. A.Quattrone) and Molecular basis of disease II module SINGLE GENE DISEASES (prof. A.Inga); for details please visite the website (www.unitn.itscienze -> BIOTECHNOLOGY -> Master degree -> Calendar and timetable)
</text>
</item>

<item>
<text>
LAUREA MAGISTRALE IN FISICA 1^ ANNO: lorario delle lezioni di EXPERIMENTAL METHODS (prof. S.Vitale) PHYSICS OF MATTER ADVANCED (prof. P.Fornasini) e QUANTUM MECHANICS ADVANCED (prof. I.Lazzizzera) delle SETTIMANE DAL 15 AL 26 OTTOBRE è stato MODIFICATO; per tutti i dettagli sinvita a consultare lORARIO ONLINE (www.unitn.itscienze -> FISICA -> Laurea magistrale -> Calendario e orari)
</text>
</item>

<item>
<text>
MASTER OF SCIENCE IN PHYSICS 1^ YEAR: the timetable of the following lectures: EXPERIMENTAL METHODS (Prof. S.Vitale) PHYSICS OF MATTER ADVANCED (prof. P.Fornasini) and QUANTUM MECHANICS ADVANCED (prof. I.Lazzizzera) FROM October 15 TO October 26 has been MODIFIED; for details please visite the website (www.unitn.itscienze -> Physics -> Master degree -> Calendar and timetable)
</text>
</item>

<item>
<text>
ANALISI MATEMATICA III (prof. G.Anzellotti): a partire DAL 25 OTTOBRE la LEZIONE DEL GIOVEDÌ (ore 14.30-16.30 aula A207) è ANTICIPATA alle ore 13.30-15.30 e SPOSTATA in aula A206
</text>
</item>

<item>
<text>
INTERAZIONE UOMO-MACCHINA (prof.ssa A.De Angeli): a partire DAL 25 OTTOBRE la LEZIONE DEL GIOVEDÌ (ore 13.30-15.30 aula A206) è SPOSTATA in aula A207
</text>
</item>

<item>
<text>
TRIENNALE IN MATEMATICA 2^ ANNO: GIOVEDÌ 18 OTTOBRE in occasione della PROVA IN ITINERE DI ALEGEBRA (prof. A.Caranti ore 14.30 aula A207) LA LEZIONE DI ANALISI MATEMATICA III (ore 14.30-16.30 aula A207) è ANTICIPATA alle ore 10.30 (stessa aula)
</text>
</item>

<item>
<text>
FISICA GENERALE I (prof. F.Dalfovo): fissata DUE LEZIONI DI RECUPERO VENERDÌ 19 OTTOBRE ore 8.30-10.30 aula A207 e VENERDÌ 26 OTTOBRE ore 10.30-12.30 aula A205
</text>
</item>

<item>
<text>
FISICA GENERALE I (prof. R.S.Brusa): fissata una LEZIONE DI RECUPERO VENERDÌ 26 OTTOBRE ore 10.30-12.30 aula A207
</text>
</item>

<item>
<text>
ANALISI MATEMATICA I (prof. G.Greco): fissata una LEZIONE DI RECUPERO VENERDÌ 26 OTTOBRE ore 8.30-10.30 aula A101
</text>
</item>

<item>
<text>
ANALISI MATEMATICA (prof.ssa E.Barozzi): la LEZIONE DI VENERDÌ 26 OTTOBRE (ore 8.30-10.30 aula A101) è SPOSTATA in aula A103
</text>
</item>

<item>
<text>
ANALISI MATEMATICA III (prof. G.Anzellotti): la LEZIONE DI VENERDÌ 26 OTTOBRE (ore 8.30-10.30 aula A103) è SPOSTATA in aula A207
</text>
</item>

<item>
<text>
ANALISI NUMERICA I ESERCITAZIONI GRUPPO 2 (prof.ssa P.Zanolli): fissate 2 ESERCITAZIONI DI RECUPERO per il GRUPPO 2 (GRUPPO DEL VENERDÌ) venerdì 12 e 19 ottobre ore 12.30-13.30 aula pc A202
</text>
</item>

<item>
<text>
GENERAL RELATIVITY AND COSMOLOGY (prof. G.Cognola): a partire DAL 10 OTTOBRE la LEZIONE DEL VENERDÌ (ore 14.30-16.30 aula 105) è ANTICIPATA AL MERCOLEDÌ ORE 15.30-17.30 stessa aula
</text>
</item>

<item>
<text>
ANALISI MATEMATICA III (prof. G.Anzellotti): a partire DAL 12 OTTOBRE la LEZIONE DEL VENERDÌ (ore 8.30-10.30 aula A207) è SPOSTATA in aula A103
</text>
</item>

<item>
<text>
ELEMENTARY MATHEMATICS FROM A HIGHER VIEWPOINT I (prof.ssa L.S.Beretta): a partire DAL 10 OTTOBRE la LEZIONE DEL MERCOLEDÌ (ore 14.30-16.30 aula A216) è anticipata alle ore 13.30-16.30 stessa aula; IL NUOVO ORARIO RIMANE IN VIGORE FINO A DIVERSA COMUNICAZIONE
</text>
</item>

<item>
<text>
BASI DI DATI (prof. G.M.Kuper): a partire DALL11 OTTOBRE la LEZIONE DEL GIOVEDÌ (ore 14.30-16.30 aula A103) è SPOSTATA IN AULA 102 (presso FBK)
</text>
</item>

<item>
<text>
FISICA GENERALE II (prof. G.Dalba): fissate 6 LEZIONI DI RECUPERO DA GIOVEDÌ 4 OTTOBRE A GIOVEDÌ 15 NOVEMBRE ore 14.30-15.30 aula 103 (FBK)
</text>
</item>

<item>
<text>
ELLIPTIC CURVES AND CRYPTOGRAPHY (prof. E.Ballico): a partire DALL8 OTTOBRE la LEZIONE DEL LUNEDÌ è ANNULLATA; la LEZIONE DEL MERCOLEDÌ (ore 10.30-11.30 aula A222) è PROLUNGATA ALLE ORE 10.30-12.30 stessa aula; a partire DALL11 OTTOBRE viene inoltre INTRODOTTA UNA NUOVA LEZIONE GIOVEDI ORE 13.30-14.30 AULA A222
</text>
</item>

<item>
<text>
ELLIPTIC CURVES AND CRYPTOGRAPHY (prof. E.Ballico): la LEZIONE DI LUNEDÌ 22 OTTOBRE (ore 10.30-12.30 aula A222) è ANNULLATA
</text>
</item>
</channel>
